你班左膠記住 比人打先好還手

根據左膠邏輯
當人地拎住武器
記得比人斬一下 扑一下
先好還手

你班左膠記得出黎擋呀屌你老母

左膠我屌你老母

咩事？？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

有班左膠屌手足出手姐
屌下班仆街

p

pp

真正左膠，係奉行打不還手風格，畀人打到豬頭都唔可以還手，用念力對抗暴力。

左膠係比人打到仆街都唔會還手班人係有精神病

好暴力

推，有左膠，香港唔會有民主

左膠係被打都唔會還手 用愛感化對方

左膠=垃圾

班仆街喺手足比黑警爆頭嘅時候光速消失

同共黨講大愛

係射tg就連影都唔見，洗鬼爆頭

左膠on9

左膠俾人打死都唔好還手 因為畫面唔靚

希望左膠第一個死

左膠去左邊 剩係識恰手足

失蹤曬

推

潔癖垃圾

下次有左膠出黎 我會直接變藍絲
不過目標係左膠

sick ball

你班左膠咁鐘意阻止暴力
黑警打頭你唔撚出黎擋？
tear gas 橡膠子彈描頭唔撚擋？
藍絲拎刀斬人你又去撚左邊？

左膠你記撚住
荃灣手足俾人斬到半死你都有責任

黑警福建幫殘害我地手足就無能為力，我地打返佢地手足就好暴力呀

左膠陷家產

我次次都屌
班左膠當睇唔到

15

講到尾咪又係隱性欺善怕惡，口嗌黑警死全家跟住阻手足神獸，肉撚酸到呢

話打埋隻左膠又會比人屌

其實下下扑頭真係好易出事，下次打身好嗎

大量陷家產左膠

agger

少左啦
之前多到仆街

多到仆街
我屌

口嗌香港人反抗報仇
跟著話咩我地殺人既話同黑警有咩分別
我已經分唔清係笑話定分化

可能五毛嚟
on9到
黑警死全家
唔係口號

唔好傻
遇到呢d 場面
左膠一定縮左入佢老母個閪度

光速消失

左膠點會出黎，冇機會俾人斬

死黑驚推跌個呀婆咪左膠囉，死智障

on9
收皮啦屌你老母

拎武器就預咗佢會攻擊
可以打啦

唔係佢拎嚟cosplay咩